---
title: "Sobre mim..."
categories: 
#lastmod: "2024-02-13"
#author: "Thiago"
cover: false
description: "Sobre mim..."
tags: 
toc: false
---

Com duas décadas de experiência consolidada na área de Tecnologia da Informação, sou um profissional apaixonado e versátil, especializado em diversas áreas críticas do desenvolvimento e gestão de tecnologia. Atuo como Desenvolvedor Web Full Stack Sênior, Arquiteto e Administrador de Banco de Dados Sênior, Administrador de Sistemas Linux, Estrategista de SEO, Engenheiro DevOps e Engenheiro Cloud. Além disso, sou um entusiasta em Inteligência Artificial e Ciência de Dados, sempre explorando novas fronteiras tecnológicas.

Minha trajetória profissional é marcada por um compromisso contínuo com a excelência, inovação e um profundo entendimento das tecnologias emergentes. Tenho uma forte inclinação para projetar e implementar sistemas de alto desempenho e baixo custo, garantindo que as soluções sejam não apenas eficientes, mas também escaláveis e econômicas.

Como Desenvolvedor Web Full Stack, possuo uma experiência abrangente no desenvolvimento de aplicações web front-end e back-end, utilizando as tecnologias mais atuais e eficazes. Como Arquiteto e Administrador de Banco de Dados, ofereço expertise na criação de arquiteturas de banco de dados robustas e na administração de sistemas de dados complexos.

No campo da administração de sistemas, destaco-me pela gestão e otimização de sistemas operacionais Linux para garantir segurança e desempenho. Como Estrategista de SEO, combino minha compreensão técnica com estratégias de marketing digital para melhorar a visibilidade e o ranking de websites nos motores de busca.

Meu papel como Especialista DevOps e Cloud reflete minha habilidade em integrar desenvolvimento, operações e serviços em nuvem, assegurando uma entrega contínua e eficiente de aplicações.

Com um olhar sempre voltado para o futuro, continuo a aprofundar meu conhecimento e habilidades em Inteligência Artificial e Ciência de Dados, áreas que considero vitais para o avanço tecnológico e inovação.

Convido você a se conectar comigo no [LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/thiago-andre/) para explorarmos oportunidades, compartilharmos conhecimento e colaborarmos em futuros projetos. Estou sempre aberto a novos desafios e ansioso para contribuir com minha expertise para o sucesso do seu negócio.